---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15514"
date: "2011-10-22T15:09:03"
uploadBy:
- "FT-Fan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Der Propeller zur Türverrigelung läuft etwa 0.2 Sekunden lang nach links oder nach Rechts 
Dass reicht schon der ist nähmlich recht schnell :)
In jedem Stockwerk hat es einen Ruftaster